見連登仔係咁屌TRUMP就知佢連任到

等睇連登仔燈死BIDEN